錄影用External Hard Disk一問

想請問如果買專係用來錄電視的external hard disk，邊一隻牌子最好用？

Sales話最好買插火牛的external hard disk，否則長遠會拖累電視，請問又係唔係真的呢？